[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31452405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452405/answer/513466453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u4e3d\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/541769975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/498964829", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u52a8\u753b\uff08\u6216\u6f2b\u753b\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/541569627", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/516674121", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540746417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/541446436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/540889994", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/541825269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/528024006", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175572/answer/530499939", "content": "\nWindows\u4e0b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u79bb\u4e0d\u5f00\u7684\u51b7\u95e8\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35023104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35023104/answer/522687219", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7f8e\u5bb9\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/541459420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/541862760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/541144048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/542121481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36195435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36195435/answer/539473340", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u600e\u4e48\u53d8\u7684\u66f4\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292193251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292193251/answer/537308454", "content": "\n\u8003\u7814\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303993336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303993336/answer/541925387", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u7126\u8651\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39532486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39532486/answer/541815344", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u574f\u8001\u5e08\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303483504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303483504/answer/539353234", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u8fc7\u6c14\u751a\u81f3\u9500\u58f0\u533f\u8ff9\u7684\u6614\u65e5\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/539569302", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/508487092", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54501670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54501670/answer/538710832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\uff08\u86cb\u86cb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/523081994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u7eb9\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/530071170", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500742907", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296894584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296894584/answer/526448229", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u8111\u8bfe\u4e0a\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/506216150", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915870/answer/522745772", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5438\u6bd2\u4e0a\u763e\u90a3\u4e48\u96be\u6212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/487481558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296570211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296570211/answer/515338285", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/517529331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u300d \u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281489496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281489496/answer/478961991", "content": "\n\u9999\u514b\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/521657202", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292864527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292864527/answer/520376010", "content": "\n\u628a\u5b69\u5b50\u7559\u5728\u8001\u5bb6\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26772601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26772601/answer/515626733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66fe\u7ecf\u6797\u4fca\u6770\u548c\u5468\u6770\u4f26\u51e0\u4e4e\u4e00\u6837\u7ea2\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299057260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299057260/answer/513572483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7ea2saya\u53d1\u957f\u6587\u81ea\u8fa9\u4ee5\u53ca\u5fae\u535a\u70ed\u641c\u201csaya\u7237\u7237\u53bb\u4e16\u201d\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u8d70\u5411\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46866770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46866770/answer/511724552", "content": "\n\u7c89\u5e95\u6d6e\u7c89\u3001\u5361\u7c89\uff0c\u8fd8\u6709\u76ae\u80a4\u6709\u5e72\u7eb9\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296093724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296093724/answer/507565809", "content": "\n\u6613\u5efa\u8054\u8fd8\u80fd\u518d\u56de NBA \u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33467311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33467311/answer/504707537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/504445627", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292864527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292864527/answer/503734826", "content": "\n\u628a\u5b69\u5b50\u7559\u5728\u8001\u5bb6\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/532281238", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540412687", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290824855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290824855/answer/514880880", "content": "\n\u8d35\u7684\u624b\u8868\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u624b\u8868\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299355/answer/526606567", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u5343\u4e07\u4e0d\u8981\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u6d77\u5e95\u635e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297603607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297603607/answer/511068319", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e2d\u5b66\u751f\u604b\u7231\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/541965408", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/539687918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288783100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288783100/answer/468361057", "content": "\n\u97e9\u5708\u6216\u8005\u996d\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282164831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282164831/answer/539696653", "content": "\n\u9547\u9b42\uff0c\u4e3a\u4f55\u767d\u5b87\u7684\u70ed\u5ea6\u4e0d\u5982\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/540204739", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300880456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300880456/answer/541461265", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u83dc\u767e\u5403\u4e0d\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21909075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21909075/answer/539469081", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5973\u751f\u5982\u4f55\u517b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165643/answer/540591202", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66289102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66289102/answer/536166206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u7231\u94b1\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494320/answer/540639378", "content": "\nD&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u80fd\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275236251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275236251/answer/532743480", "content": "\n\u9876\u5c16\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u666e\u901a\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303483504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303483504/answer/538685508", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u8fc7\u6c14\u751a\u81f3\u9500\u58f0\u533f\u8ff9\u7684\u6614\u65e5\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539047305", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/537870267", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/480994730", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300021476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300021476/answer/531161975", "content": "\n\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba2 2\u300b\u7684\u7ec6\u8282\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u771f\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302289242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302289242/answer/530741704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85YouTube/\u5feb\u624b\u4e0a\u67ec\u57d4\u5be8\u5356\u8d27\u5c0f\u7537\u5b69\u56e0\u516b\u56fd\u8bed\u8a00\u8d70\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269088481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269088481/answer/519693691", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u7626 10 \u65a4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50162658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50162658/answer/528369743", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u652f\u4ed8\u5b9d\u8682\u8681\u68ee\u6797\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/500045974", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/527727593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27775430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27775430/answer/516908035", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u90aa\u3001\u6d2a\u4e03\u516c\u3001\u897f\u6bd2\u3001\u8001\u987d\u7ae5\u90fd\u559c\u6b22\u6768\u8fc7\uff0c\u751a\u81f3\u5c0f\u90ed\u8944\uff0c\u72ec\u72ec\u9ec4\u84c9\u4e0d\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23728438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23728438/answer/522123055", "content": "\n\u6709\u6563\u6237\u4ece\u4e2d\u56fd\u80a1\u5e02\u4e0a\u8d5a\u94b1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/130299367", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/455766650", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275618404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275618404/answer/519720300", "content": "\n90\u65a4\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u79d8\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970061/answer/470362722", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u4e3b\u6301\u4eba\u6492\u8d1d\u5b81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32879719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32879719/answer/501725436", "content": "\n\u5750\u4e13\u5217\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19714540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19714540/answer/514107420", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5085\u91cc\u53f6\u53d8\u6362\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289856702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289856702/answer/467764096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u751f\u98df\u4e09\u6587\u9c7c\u300b\u56e2\u4f53\u6807\u51c6\u53d1\u5e03\uff1a\u8679\u9cdf\u7b49\u88ab\u5f52\u5165\u4e09\u6587\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296031417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296031417/answer/510789591", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u674e\u6613\u5cf0\u548c\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u83b7\u5f97\u91d1\u9e70\u89c6\u5e1d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/520894707", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/513622801", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/511589834", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290008649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290008649/answer/468332120", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f16\u5267\u4e3e\u62a5\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/482818673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/498144473", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291968282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291968282/answer/502809855", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u5a46\u5a46\u6495\u903c\uff0c\u53ef\u4ee5\u8001\u6b7b\u4e0d\u76f8\u5f80\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29923236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29923236/answer/440052165", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e0a\u5395\u6240\u771f\u7684\u5982\u7f51\u4e0a\u6240\u8bf4\u53ea\u7528\u624b\u6307\u4e0d\u7528\u624b\u7eb8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287647009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287647009/answer/467854585", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff0c\u53ef\u4ee5\u572830\u5c81\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287441102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287441102/answer/492153283", "content": "\n\u73b0\u5728\u82f9\u679c\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35212327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35212327/answer/479087541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/541852088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303977965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303977965/answer/541731486", "content": "\n\u4e70\u8f66\u662f\u4e00\u751f\u6700\u574f\u7684\u6295\u8d44\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u89c2\u70b9\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301133990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301133990/answer/526851434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Rookie\u5728\u97e9\u56fd\u573a\u9986\uff0c\u97e9\u56fd\u4e3b\u6301\u4eba\u9762\u524d\u4f7f\u7528\u4e2d\u6587\u8bb2\u83b7\u5956\u611f\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40843074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40843074/answer/541042484", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u6234\u7259\u5957\u7684\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u51b2\u7259\u5668\u548c\u7535\u52a8\u7259\u5237\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u9700\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64052277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64052277/answer/499573444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u7684\u6b4c\u8ff7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/539574190", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292434500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292434500/answer/481119901", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5708\u5185\u4eba\u603c\u8fc7\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461632/answer/534759473", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/465859015", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293244027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293244027/answer/529724451", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u6ca1\u6709\u5f55\u53d6\u7684\u5e94\u8058\u8005\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u901a\u77e5\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}]